和非理上場，矛頭要針對返政府

1)依家開始唔好同警察有衝突，要令佢哋有拘捕你的藉口
2)針對林鄭月娥的統治，針對七月元朗事件

請廣傳

推